\section{Moodle}

Com que el client no ha instal·lat
el projecte produït,
hem hagut de simular un
Moodle per poder fer les proves.
\\

En aquest treball no hem explicat
com l'hem instal·lat
ni com s'utilitza.

No obstant això, ens ha reclamat
d'esforços i constància
per a poder crear les gràfiques
que tenim dia d'avui.
\\

Totes les gràfiques obtingudes
són dades reals creades
per un Moodle instal·lat
amb Docker.

\subsection{Conclusió}

Tot i ser una plataforma
que en un principi sembli
fàcil fer-hi canvis,
té un nivell de dificultat
afegit que no acaba de ser
intuïtiu a nivells avançats.
\\

Ens ha donat mal de caps
quan hem intentat afegir el
\textit{plugin}
\texttt{logstore\_xapi},
ja que ho mostrava com si tot
funcionés correctament.

Veiem com la taula de la base
de dades gestionada pel
\textit{plugin} era eliminada,
és a dir,
progressava com si hagués
funcionat.
Però realment no estava
funcionant com esperàvem.
\\

Potser el problema generat
ha estat a causa de no trobar
gaire documentació o tutorials
de com utilitzar els
\textit{plugins} que volíem
afegir.
